# Kiddo App 

El proyecto contiene una red social para la fácil comunicación con los habitantes de un complejo habitacional o edificio, entre otros. Podrás comunicarte con los residentes y vecinos para tener constante información y en tiempo real sobre reuniones.